And her pussy tastes like Skittles, what?

草草了事